[認真]想叫雞破處有咩注意？

帶夠錢

唔好帶套 舒服啲

帶報紙去派

派利是同影事後相

同屋企人講聲，叫佢地轉頭擔保你